[連登有愛]檔案資料夾個類型變左檔案開唔到點搞

是咁的，早幾日我諗住過番d相入電腦Backup，咁就將張SD卡插入Card reader再入電腦，之後 win10彈左個視窗出黎話要修復張卡，我以為係開唔到出黎啦，咁就直接click ok，點知就出事

本身入面應該裝晒相既 DCIM file 竟然變左做一個得32K既"檔案" 入面d相完全睇唔到拎唔番

上google 搵過解決方法，不外乎都係叫你用圖片修復軟件，但我d相根本就無delete到，所以用左幾個software，等左幾個鐘點知都係出黎只係得d刪左既相
插番入相機都係睇唔到d相，拎落樓下電腦舖問佢又話唔識搞...

全能既連登仔，可唔可以請教下可以點救番d相 又或者邊度有舖頭可以解決到 唔該晒

下面係個檔案內容既圖

我發誓以後唔會再咁on99亂咁禁win10 d修復

rip

之前試過
試下整返好d reg檔

可唔可以detail少少，我對呢類知識係零 唔該

我識整 ,認真幫人整過，唔好 format 張卡住，最好聽日 開 teamviewer , 瞓先

我唔敢format佢 我知format左真係898 唔該你

應該d file 隱藏左 做 .bak, 有個 software 有 得 recovery , 你 google , 冇開機唔記得名。

暫時Google左EaseUS Data Recovery Wizard Free，唔知得唔得，我試下Scan左先...唔該晒巴打

唔係呢個， 好似係支那野， 返公司 read 隻 usb 睇下 個野叫乜名

請 google CHKrecovery

我上面果個都有搵到 不過淨係比recover 500mb 容量 個網睇落唔太似支那野
我今晚番屋企再試下用巴打個software scan下 唔該晒你!!

CHKrecovery crack 版冇限制

wannacry了

發誓以後唔用 windows 好過啦

死去中國啦翻版狗